千祈唔好再幫襯堅尼地城大新五金

千祈唔好再幫襯堅尼地城大新五金

呢間大新五金嘅老闆用高幾倍嘅價錢賣頭盔比班後生仔

有人問老細做咩賣咁貴

佢就話佢地有錢就梗係賣貴啲

請各位唔好再幫襯呢間垃圾

希望老細你而家抬高個價
祝你而家百病纏身 老時住嘅地方都無

由細比你睇到大嘅街坊上

以後即刻唔買

大家要認住呢間野 唔好幫襯

特別係住係堅城嘅hku仔

寧願買貴啲都唔好比佢賺

最最最重要係佢賣嘅全部都只係安全帽

連個芯都無

最好買啲有心嘅包得好啲嘅頭盔

發夢比人打都可以防震

幾錢頂？

唔exactly知幾錢

但本身廿幾三廿蚊個

而家高幾倍

有啲地方因爲租金高做到50蚊頂
小心屌錯人

pish

推

咁會唔會呢幾日先嚟高幾倍

會唔會係淨係常客先原本嘅價？

推,多d人知

死廢老落地獄啦

利申西友，建議去「廣發五金」，吉席街40號。
上次買裝，老闆收緊工執野，都願意攞返啲貨出黎畀我，仲叫我小心唔好有事

唔肯定 但都算附近

係卑路乍街

呢間係佳記餐廳對面，過少少係八方雲集同交通銀行。我最初第一次買裝都同佢買，買N95，見貴貴地仲以為現貨價係咁上下，結果第二次過廣發買平啲老闆又nice就發現中伏

幫推
抵制藍絲鋪頭

賣幾錢一個

50蚊
利申問左但冇買到

10

9

8

7